喺朗豪坊跌咗八達通

唔該我想問吓呢到有冇人今朝係朗豪坊執到張八達通？

我應該係今朝大約0850係朗豪坊間M記買完野食，搭電梯落返地下，再上戲院睇早場呢段路嘅中途跌咗。

之前我係喺旺角C出口出，再轉上去M記，唔排除都有可能係呢段路跌咗

張八達通係個人八達通嚟，有個藍色gundam 00嘅八達通套

如果有人執到嘅話麻煩通知一聲。感激不盡。THX

傻的嗎，個人八達通直接打2266 2266報失啦。
仲有買M記都用八達通

Gundam 00

個八達通套都用咗幾耐吓，有啲感情
Btw我買M記係用現金，可能係我扮野入袋個陣跌咗出嚟

不過唔該曬你幫手推post

大叫 gundam!

報失
問下服務台有無人汁到

大叫trans-am!
張卡就會變紅色

八達通汁

報失咗
戲院同朗豪坊都問咗，冇人執到，留低咗電話

Btw thx

跟住張卡仲會量子化埋，唔見咗

屌 我小六開始用 又廢時轉
你想我點

不過唔該曬你推post

汁你老母

之後會單鍋輪變雙鍋輪

其實係因為你唔見一張而買兩張旁身

佢又唔係用God Gundam